剛剛分手的你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？(146)

歡迎大家加入
120.
121.
122.
123.
124.
125.
126.
127.
128.
129.
130.
131.
132.
133.
134.
135.
136.
137.
138.
139.
140.
141.
142.
143.
144.
145.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街賤男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-145文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

- 唔好問點解對方咁快放低，因為佢唔愛你了
- 唔好問點解自己仲未放低，因為放低需要時間，唔洗特別迫自己，掛住佢既就繼續掛，想睇佢啲野既就去睇，之後佢就會慢慢從你既生活消失㗎喇
- 唔好再諗以前點點點，所有野都已成過去，向前望好過啦
每個人都有自己既價值
記住記住 要好好生活落去

v仔金句:
1. 分手後，唔洗急住放低，慢慢就會好返。

2.同時間，亦都唔洗急住拍拖，唔好揾人做你水泡。

3.唔好放棄自己，唔食野唔返工都好，請努力生存。

4.想喊就喊，想揾朋友就揾，唔好驚煩到人，係你真心朋友既話點都會聽你講。

5.做啲令自己開心既野，食野煲劇訓教都好，總之要令自己忙啲。

6.唔好成日諗住以後會揾唔到好似ex既人，又講話以後唔敢識人呢啲說話，呢個post已經有唔少人出左pool，點解你唔得？

7.愛自己，愛自己，愛自己。

8.揾唔到人傾就上呢個post傾，實有人覆你，呢到基本上係24小時都有人覆你。(((無錯，呢到啲人唔洗訓

我愛香港 香港是我家

抵啦分手

識下你故事？

開始9 hea

咁爽 ？ 咁快做哂d 野可以hea？

佢地訓晒 有個替假part住 佢要幫手先叫我

今次咩誘因令到佢話你

咁早訓咁乖乖
黠解我平時班寶寶成日唔訓教

佢其實你做左D咩先？好錯好大件事 ？

咁多年都係咁 習慣左應該

夜更ngo應該無咩特別野要做.?

買左咩 美馬d ssd平到呀媽都唔認真

巡下房 睇下d約束

有隻500gb 有隻1tb 但又好想買

睇緊4k mon
好似香港仲平d

唔幫襯下法奧

有方向了 本身有個144 打機用
應該買個dell u2720Q 睇下片 執下相

我都諗過裸辭
但係都係屈服左

煲返d合仔茶

又飲

等你！

要4k 60hz夠做啦 144 唔知點先推到

窮撚食dhc 隻b雜only

我都有食

屙d尿好黃

但我做緊果份死人工真係頂唔順

我成日都夜晚綁人

競技向fps 就唔會開4k
我之前都係玩csgo先買144
4k打機講左好多年 都未係普及到 打機都拍片 電視果d差好遠既

會唔會係轉天氣鼻敏感？

好多綁住訓

另一面咁諗 佢冇係依方面係你角度諗過

休息一日先啦師傅

文青

放閃
btw 我都做過你男朋友d on9野

唔係脷底咩

唉！

買左 用左一兩個月就冇再用
建議諗清楚先

應該買完再懶都會用因為真喺好貴
要開始保養下了

咁咩原因令你想裸辭先 ？壓力 ？
同埋 佢又知唔知個原因 ？
你自己又有冇儲定錢lee段時間洗先 ？
始終佢都講得有道理 lee段時期裸辭真係好難搵工

大叔系建議

窮家女未飲過未見識過

後生細仔唔好食咁多lee d 野

施主因何事歎氣？

夜晚真係睇唔到咁多
日頭都仲會試下try off

咁一係今晚早d 訓啦
好好休息唔好病呀

笑死
佢係咪放左落口好多次
有冇沖去嘔

肛探先係

我個時都好似係咁講

好乖 我個部佢封哂塵

vit 應該盡量天然攝取 過量好多會有副作用
同埋好多產品公司都會寫個max dose出黎做建議食用份量 等你食多D快d食哂又再買
但加埋你天然攝取 變相就過量

乖寶實

好得人驚

俾我應該會好崩潰

XO 都幾好
其實抵過紅白酒 XO可以慢慢飲

有d綁左佢 佢都係自己解

不過一般人唔會係屋企肛探啦

份工都真係幾大壓力，佢都知既…
錢就不嬲有儲，但佢話儲落d錢唔係咁用

過度清潔都唔好嫁不過

唔係小朋友/bb 先做肛探多咩
唔記得咩原因

佢係咪嗰啲好高要求嘅人嚟㗎

有冇車牌？ 最多咪做uber

點解要分先

好大機會想分手 又唔想做醜人

會唔會好難入口 ？

有冇落拳套？

佢地都解到

快d訓啦 仲玩手機

XO 算易入口 對比d低年份既whisky/Vsop

口探唔識含佢地 （BB）
肛探一定會係最準啦大人細路都係
不過路會冇啦啦叫個大人除褲
懷疑低溫除外

咁睇黎佢係體諒唔到你ga辛苦姐

魚魚有冇出去做facial ?

有冇話點解覺得大壓力先？

希望我冇記錯

我聽日上2-6

你地有冇磁石手帶？

好想搵人傾下
32歲男，中學開始同老婆一齊左半世人
上兩個月發現左佢出面有個第三者
之後我拎出嚟講，佢話無發生過關係
我一直好愛佢，所以我選擇相信同原諒
直至今日我發現佢今日約左第三者上黎我屋企上床.....
sorry1999, 個心痛到裂開

生活好辛苦，日日返工+OT+夜晚進修+功課
聽朝都要一早起身返工
原來心痛到裂開係流唔出眼淚

巴打 我地係度
咁你打算點處理 ..?

訓唔到，望住屋企就會幻想佢哋今日發生關係既畫面

我未有打算.......

我無大吵大鬧，而佢亦都無道歉

醫院先有依d野

咁不如先搬去酒店住先 ？

明白一時之間係會好亂
你地有冇小朋友 ？

唔得，屋企有寵物要照顧

無，之前有考慮過，咁啱呢兩年香港發生咁多事

D咁殘忍ga野又真係唔可以長期用ga

明白 咁佢依家離開左 ？

咁都好d
起碼唔洗多一個顧慮先

夜麻麻，我唔想趕佢走
我叫佢聽日執D野返外家又好、去搵第三者又好
我哋分開下

你話你冇大吵大鬧 咁佢有冇講佢搵第三者係情感空虛定身痕..

聽日射個波啦

唔得，要負責好多工作

成件事佢都無同我講，所有我知既野都係自己發現
而佢亦都無解釋

講真 打工又唔係自己生意 俾自己休息下啦 驚你頂唔順啊

你點發現

市道咁差，如果連份工都無埋.......

都係check電話或者其他app email咁

唉 都明白私人公司唔係咁易請假…
但怕你集中唔到岀錯仲麻煩
如果心靈上承受唔到真係要搵專業人士幫手呀巴打

lee d野 check親都岀事

仲未醉呀你？

咁飲法個胃應該會爛

你倒咁多酒精落去殺菌

眼訓

開緊工呀

加油呀你 我仲有2個鐘

好想快d攤床呀

所以你見我出現時間好飄忽

依排得閒 成日上水

我會叫我啲朋友督促我用㗎啦應該

收工得閒嘛

收工喇

有冇小朋友？

佢會明既…佢以前都係做我果行

仲係床
你點呀？ 好d 未？

佢係上進心好勁個d人？

我都係
終於搵到同類
身邊個個都去做
諗緊自己一把年紀唔去保養下係咪唔係咁好

我諗我明佢諗咩
lee番話我有同人講過

佢個個無背叛佢
暫時證供上

我個時係真係覺得兩個人係好多價值觀上都唔同
而有d 野係如果對方唔改變 我會接受唔到
但改變lee 樣嘢
如果唔係岀自自發 同真心覺得自己有需要改
而只係因為另一半要求所以改
其實係好辛苦同好快會覺得攰
所以我就不停卡住係情感上好想佢改
但理性上又唔想改變佢
之後就覺得大壓力
同埋覺得2個人本質上差咁遠 點行落去
所以就提出分手
但其實唔係唔中意
如果佢再挽留 我諗我會考慮 但要2個人好好地傾下到底係咪真心願意改變自己唔後悔先囉

又學到野

敢問一句 其實你有冇信心改到？
同埋 你地幾大？

我d fd 講到好似好見到效果咁

要好有恆心

我都20尾 對方細過我
佢個時都係同我講佢要時間講
但講真 我見唔到佢要用幾耐時間先會改得好
而我都會好驚到頭來過左一段時間後佢先黎同我講佢想做返自己舒服d
到時我人又老 又得個吉 咁點算…

飲寶礦力 食白粥 白面包

琴日返N食左個鬼辣杯面
依加屙到好痛

今晚仲要同姐姐麻辣火鍋

菊花開燦爛

你自己答到要用幾耐咩 ？

好難返轉頭

下 無啦啦影咩相
犯咩家陣

講聲同邊個都ok既 影相真係
btw 我自己會影相比對方 但唔會要求對方影比我

係 唔係報到feel

視乎佢認為個d 要佢改ga 野有幾重要同對你有冇信心
btw 唔係有冇耐性 係有冇時間
如果後生十年 我唔介意俾多d 時間佢去改

講聲無問題
但影相真係勁chur
想影自然會影
點可以一定要人影

你好叻女呀 支持你

女仔真係有時限
如果會有小朋友就更加

係 好似要不停報告同交人咁

係一場賭博

工作上我都覺得佢睇得太重ga的確
但你自問lee個月冇有盡力去改 同 有冇成效？

agger
有幾多決心同誠意 好易睇到

不如去睇醫生啦

我都係趕緊asm

所以我離左場

聽日星期日 好難搵醫生睇同好貴

都有樣野好既 起碼夠直接 唔會拍晒野

我職業賭徒 成日輸到仆街 想唔賭都忍唔住

你後生 有多D本錢去賭

師傅

加張厚被

其實佢都好辛苦 內心會好爭扎嫁

我今日都係咁流鼻水

可能佢覺得你要改ga野太多 ？

咁咪姐係佢覺得根本唔得or 會搞到大家都好辛苦囉

琴晚飲左一杯柚子酒就已經開始呆

如果因為溝姐姐搞成咁唔抵可憐呀下

追女仔係要付出

4份仲係做到第2份尾
應該一我路做到12月尾
之後就做考試功課

醫護最憎自己攞黎ga人

點解睇唔出邊忽麻辣

付出菊花一朵

冇呀 食左會好眼訓

所以會長駐係度
反工毒毒冇街去

好啦 我提供手套一對俾佢自己幫小菊花查藥膏啦咁

今晚又唔知幾點訓

毒毒等陣出街食個飯

烙印神作呀

成年冇更過

會呀 唔係點解會有lee 個post

偷睇
有人日日睇住我講on9野真係好搞笑

同屋企人岀去渣

今晚埋尾就可以交多份

自己落場踢波係另一番感受

係可以開展另一份功課

好似好好笑咁

毒毒自己一個人去唔到睇戲

唔介意呀
個個都係中途插入

一個人會唔岀街

上次有個呀叔燒到40度 佢老婆仲係咁話覺得佢凍 話要求幫佢加毯

冇咩獨立能力

佢識德文 ？

送完姐姐返屋企

呀叔插哂喉就死
不過佢老婆ga無知應該再加速左佢死亡
因為我地同佢講左點解唔加 佢理解唔到
之後 佢拎D 薑貼偷偷地貼到呀叔全身都係
仲係佢胃喉餵符水

屌 見d on9廣告講到dyson風筒大特價
price 仲平過佢好多

成件事好自虐

之前中爆流感 有個仔應該中左流感 但係佢燒唔起 keep住37.5左右成個星期
係咁睇診所睇左3轉 成千幾蚊 都唔送A&E

有冇goodbye kiss

煮飯反而冇咩問題

大家傾左好多ex既野
feel 到大家都對大家有feel

做youtube 廚神啦 我都係咁學返黎

再俾啲誠意應該有幾

好勇唔識過到去都幾唔方便

可能唔想佢住院 ？

中菜我睇職人吹水
西菜睇bob叔
日系就睇masa

因為送A&E要寫report

可以主動去識 但最好係令到人中意你

我就係咁

但唔識自己生活呢

我都差唔多

硬生生燒熟呀叔

試個有個仔食糊
佢老母成日比其他野佢食 又唔睇住佢 搞到佢濁親
最後變左奶仔

死左lu
不過佢個情況都係死路一條
唔拖咁耐都係好事黎ga

毒撚唔主動冇人理我

好pk

不過有d人係去到先學
只要你夠膽

真係好怕D屋企人冇腦

唔係好辣 台式既養生麻辣鍋黎
btw 間野d質素唔錯 幾推介大家

當中佢做左好多仆街野幫左我既

台灣好興

都係 迫到埋身就要學

如果唔係屋企細都買ringfit玩

都真係幾攰既

做咩笑尻me

Keep fit係咩意思

西西英文超勁
我連有幾多個英文字都未個 係咪48個

好似係36個

英文廢 Probability好似閱讀理解咁